蘭花系啤梨唔撚玩了 笑鳩義士摺埋現代豪俠傳

所以話跟過人民力量 心態價值觀一世都會受到影響
舊年講到點樣支持後生仔 轉個頭都係屌鳩你哋死蠢 順便幫教主擦鞋算

最撚興就係講到自己俾人恐嚇就好撚大付出
屌鳩你咩 你估班義士冇俾人跟？冚家都俾人跟啊屌你

又話如果知道警察開槍就冇人敢出來
係撚 大把人開咗槍先飛的出來

一開頭認自己冇膽淆底咪算囉

俾人恐嚇?

我試過有一部電話比情報科勾線tim啦

係電話 柒黑警, 怕乜撚

條友冇膽扮大膽就不嬲架啦
但佢之前分析都算係比較中立 只係近大半年被逼支持熱狗 不斷食本民青

點樣被迫法？

+1 同問

佢埋堆 本民青熱狗選舉分裂嗰時最初保持中立 各打五十大板
過咗幾日突然轉軚踩本民青 因為我日日有聽 係好明顯嗰隻

其實佢講到明係為賺錢 可能比較多觀眾係雙黃嗰邊支持者 驚影響收視呱

幾個月前佢仲邀請義士上佢節目的 今日就大屌佢哋 尋日連另外幾個主持都跟唔上

自己淆底收皮都咁口臭